點解個女仔咁怪，定係我有問題？

個女仔今年廿三歲。因為屋企管得嚴，成日就話星期六日唔出得街。平日出街去到9點就會比屋企人追魂Call，所以上到大學都無咩朋友，連碩士組隊做project都無人同佢同組...平時都係同中學女校(真光）同學whatsapp多。

平時想夜晚打佢手機都怕比屋企人知佢，所以唔撚會聽我電話（佢平時對朋友都係唔多聽電話），仲話佢阿妹有時會監察住佢同邊個whatsapp ，可能會同阿媽打小報告。我果時心諗你屋企人都幾on9架喎。廿三歲仲唔比出夜街，個妹又陪佢癲。

見佢屋企咁樣我都盡量就佢時間出街，全部都係平日時間，一個星期見一次到。通常佢一話得閒我都可以比到時間佢同佢出下街。但約親出黎唔係遲半個鐘就九個字，我原本有心情溝佢都變到無心情，佢話會改，咁我信佢，結果當然係無改過... 我好愛佢，咁我約佢早D, 自己遲D出門口算。

去上個月同佢第二次表白，佢又話佢依家唔想拍拖住想讀完個碩士先（就黎比人term) 同埋屋企人都唔想佢拍拖住。我就屌9佢話拍拖兩個嘅事，唔比屋企人知咪得囉... 佢話過唔到良心呃屋企人。
咁樣我就比人拖多左一個月。有次我忍唔住同佢講淨係可以做我女朋友，一係就無朋友做。結果佢又無好肯定咁答實我做我女朋友，咁我當開始左，之後約佢出黎又話唔鐘意拖手又唔錫得，屌！我話其實我地係咪拍緊拖？佢就話原本當應承左，見我個表現咁樣想當無講過（前題果日佢又遲到搞到我無心情）。

咁我做多少少等佢覺得我真係好愛佢。上兩個星期佢話唔開心，我買左份小禮物哄下佢。想佢落堂比個驚喜佢。我果時都好忙有幾份report 要交，晨早係libra摺左係到打report。我已經係佢落堂前早半個鐘whatsapp定叫佢落堂黎libra 門口等我... 半個鐘後我見佢無睇whatsapp 就打左幾個電話比佢都無人聽，dllm。一個鐘後佢先睇到whatsapp 話今日有野做要早D翻屋企 (做programming assignment, 份野做左個星期都出唔到咩成品），仲話下次早D講嘛，放break果時搵我。我屌！比驚喜仲要早通知你有驚喜

之後我火遮眼同佢講絕交。隔左一日都無搵翻我 我心知其實我佢心到一D地位都無，只係一隻兵。咁我就死狗咁搵佢話不如做翻朋友。佢就話其實平時做朋友開心share下，笑下好過一段唔開心嘅關係吖。果刻我心都死埋... 最後我洗左D痴漢手段等佢Block9左我算。但個心仲好掛住佢...

利申：佢同我都係A0

你喜好獨特怪得邊個

果刻我心都死埋... 最後我洗左D痴漢手段等佢Block9左我算。但個心仲好掛住佢...

咩手段

正解：溝埋佢個妹同阿媽

母女丼✅
姊妹丼✅

成就解鎖，問題解決

即係話你既地位係條女心目中係可有可無啦 但你送禮物果到人地真係無睇到Whatsapp你就係到等佢，然後等唔到就同人絕交果到你認為有無問題? 你明知佢唔睇電話你都仲用依個方法

有冇諗過佢講大話呃你？
其實佢本身出面有男朋友

如果佢認真想同你一齊根本唔會理屋企人反對
屋企人唔比只係借口，佢根本唔想同你一齊
有心唔俾人睇你whatsapp，佢細妹點會知? 24小時企佢隔離咩

巴打你就算啦，唔好成個傻仔咁俾人玩

check 佢whatsapp上線時間。仲想用D fake link 等我可以 24小時check 佢位置。最後我覺得太撚痴漢太賤格，直接同佢講我可能會check佢location，叫佢好走啦。其實send果下唔太想，但係佢咁磨我法我好攰... 佢自己走我壓力無咁大

有個朋友係學校撞過佢幾次，成日都係一個人。佢同我講過比過一個班內狗公追，最後拒絕左。佢話講完可能我會傷心。我心諗：之前識過女話過拍左一年拖，我都未撚傷心過。

唔做D損人不利己嘅野

你係隻被洗腦的兵仔，佢level太高你唔夠佢玩喇，你有冇諗過大家都係a0，點解佢可以完全食住你，表面上你係主動但其實佢根本一直引導住你，如果你想去做一件嘢而佢唔想做係唔會做到，而相反就一定得
諗諗下你連兵嘅地位都汲汲可危,根本wts ban你都費事，op真係好低賤

A0毒撚真係可怕
做到咁都仲要當自己拍緊拖

唉都明嘅，都比D朋友叫我快D退役算啦

我想問
你有咩資格話人地狗公

個女仔自己講佢係，班內中央空調

on9 幾大個人呀

我認我小學雞，都係求屌醒姐

你真係一個好失敗好下賤好容易放棄既人，你居然係想離開而唔係報復佢，唔怪得個女人可以肆無忌憚收兵仔，你應該睇下電影“教父”

所以a0係a0

岩呀 清 你咪單方面覺得自己對對方付出好多 好慘先得架
你有冇諗過人地受唔受樂先

諗諗下，佢身體接觸唔多受樂。不過收到禮物，或者挑逗下佢會笑笑口咁囉。

明顯係你問題
本身佢同你whatsapp都唔多啦 你仲想打俾人同人講電話
你自己都覺得人地D藉口奇撚怪怪都應該知咩事啦 人地都俾哂signal你
都未一齊就話咩好愛佢 明明只係單戀緊人
痴鳩線仲要俾人同你揀做女朋友定唔做朋友
我係個女仔都同你絕交啦
表兩次白都衰左就算啦 仲要試第3次

一路你都係夾硬嚟緊 係你自己一廂情願

做人唔好做到咁 cheap 啦

仲愛愛愛 愛乜撚 傾偈 deep d 就唔荒有啦

岩呀 個女仔同樓豬偈話題都冇深入過
我心諗連人地鐘意咩男仔 愛情觀 性格都唔清楚 直接衝=必死
自己睇穿人ge能力又唔高

你兩個好純情 過多幾年就冇呢d puppy love

屌你，根本想食處女

個女仔習慣機不離手，我都好肯定佢知道我whatsapp佢。我應該係班房門口等佢

師兄見解獨到
Btw 樓主我話你知
呢d屋企人係痴撚線嫁
如果比佢地知你地拍拖
可能殺佐你都似

你太痴人 變相佢當你無到

根本就係有男朋友
廿三歲喎 你估十三歲咩

both of you have problems

樓主死垃圾

真係有d咁既女⋯⋯利申朋友個屋企人，好似

以前讀u都溝果件同呢個case好似既女，又係街都唔出得果d
後尾有次係圖書館撞到佢同條仔坐埋一齊，佢後尾仲同我講條仔係gay
果陣咁都信佢比佢拖左半年
其實係咪同一條女黎，計翻年紀好似一樣

手都唔拖得知咩事啦

係你小心眼 唔好懷疑人地 真係有類女仔生活習慣係咁
你可以話佢乖又得 家教嚴都得
呢啲野無得急 特別是你同佢都係A0 無經驗好易心急累事
其實呢類咪幾好 又唔困身 又純品
其實你咁易講分手 都好唔成熟 要人地一時半刻為你改變咁多年習慣 又要人呃屋企人

垃圾

你都幾撚大支野
奉撚旨要同你拍拖？

我都有諗過會咁。個女仔有次講過佢有過憂鬱症。我一開頭都唔信。之後問過D ching話 女校有唔少都係咁，搞到個人好摺。

有無人屋企管得自己好嚴

我一開頭就係睇佢唔困身，又純品。但最後變左自己困身 。

如果唔係假膠應該驗驗腦

都未開始拍拖就講到困唔困身
同埋你覺得唔困身係因為佢根本冇care過你

樓主，9成9星期六日唔約得果啲女其實都係有一個正印男朋友。

點睇你都似做左第3者，就解到點解佢有以下行為:
1. 因為有正印先一星期見你一次(其他時間要俾正印)，
2. 唔同你whatsapp係廢事比正印見到，
3. 扮有門禁係因為夜晚要同正印傾電話。

(利申見過唔少人都咁樣一腳踏兩船)

宜為係篇毒男拍拖潮文...

想屌處女係呢獲

樓主直頭係控制狂
咪去害人啦

你只不過係一隻兵

睇字都覺得樓豬好撚煩好暴躁又好自我中心
人地擺明唔lum你 只係想做fd，比哂藉口同下台階你，大家好來好去唔得
你就係都要人跟你個套

其實溝女溝到要出post既十成九都係做左兵

樓豬醒下啦，溝女係唔洗出力架，要一齊自自然然會一齊

你a0衰多幾次到你拍到拖就會明白

可能條女根本唔想比機會樓豬姐

我覺得因為佢無咩朋友，所以想拖住你
你個case，我身邊識得有個男仔試過
佢又係一講唔做朋友，個女仔就應承做佢女朋友
但拖手、錫都唔比
連坐車都要搵個袋隔住
不過早排見佢地好似有啲進展啦

嬲到同人講絕交跟手又chur人做返朋友呢度睇到有d迷

樓主可能俾條女呃

你愛你要講嘛

廢柴樓主，溝女溝到你咁撚廢

條女其實呢...
其實想識有$靚仔

on9樓主 成個小學雞咁

樓豬口味幾奇特一開波就打大佬 通常呢d恐怖怪獸老母嚴控下既仔女都會性格有問題
放心過多幾年佢讀完書佢老母又會覺得佢未嫁有問題，到時你有老婆仔女佢就會倒追你仲覺得自己好撚有機，打俾森美小儀向你示愛

痴撚線逼鳩人一係做你女友一係朋友都冇得做
你有幾撚愛佢呀 愛你自己咋掛
自我中心既控制狂
A0唔係冇原因 咪出黎害人添呀

廢人

樓主咁樣又有咩問題呢 俾著你係樓主, 條女咁搞法, 你一個月內都同條女分手啦下嘛

個女仔第一次拍拖對象係你，其實都幾慘。

樓主同條女「正式」拍拖都未必夠一個月, 仲要呢一個月內唔俾拖手唔俾錫
咁既情況你要求樓主要"好撚愛"條女? 你無野下嘛
A0果個係你咋掛小朋友

我都係遇到女校，當初覺得佢純品又唔困身。慢慢覺得有問題，唔自然，不斷拖你，段關係喺單向付出，多數係我搵佢。

我估佢都係騎牛搵馬嘅心態。呢個女仔，唔係鍾意你，只係鍾意有人鍾意佢。同樣，佢會嘗試不斷引導你，派低成本軍糧,例如：引人瑕想嘅emoji，說話。你會不知不覺間被佢控制。

我又唔敢講佢係觀音。但至少你要知道，咩情況要放手。

當1個月都無進度，太多單向交流，你需要同佢鬥智鬥力，企圖擺脫控制，傾偈又唔輕鬆，又會成日無心情，躁底，同朋友，家人都會因你情緒起伏而變惡劣，佢令你社交變差，就要放手。

算la，你有幸同高手過招，但點都學到d嘢，大約係判斷時機。交多少學費，少不免。

我都安慰唔到你d乜嘢，最後送你3首歌：葡萄成熟時, 假使世界原來不像你預期，重新長大。

如果樓主描述既都係真相(唔計果D條女可能有第二個既推測),
條女根本未ready去開始一段關係, 未適合做人女朋友
咁你又點可以怪樓主

條女高手黎 佢根本玩緊你 唔鍾意你 你試下做錯一樣勁芝麻綠豆既野 佢已經會用呢個做藉口黎玩分手 其實姐係收緊兵

過來人

好似好多巴打咁講
一係就有正印，佢作咁多條件出黎就係有利自己同正印去街同相處

又或者條女係講真話，佢屋企管教嚴

如果係咁，佢都習慣左呢種生活好耐
你地先得一個月，佢又係A0，點會一下就改到十幾廿年既習慣

小學雞到你
咁撚幼稚學咩人拍拖

而家你困惑，覺得追唔到個女仔好沮喪，甚至會質疑自己能力差，自尊受挫，好正常，尤其是a0.

A0,係好關鍵嘅背景，意味住經驗少，而大腦處理一d前所未有嘅事情會陷入混亂，error咗，唔識得作理智決定，好正常，打個比喻，如果你去考數學公開試，一年嘅past paper都無做過，你溫得再多教科書，都只係紙上談兵。落到場，後果你想像到，或者第一次做past paper都係災難性咁慘，A0追女仔都一樣。
就算劉德華都有失手嘅時候，佢都有女仔追唔到，如陳玉蓮（佢自己接受訪問講嘅）

其實你根本唔係追緊嗰個女仔，你可能係追緊一個女仔，你ff佢有某d特質，實際無。例如：你ff佢純品，但佢可能好有機心。

所以你應該重新審視下
到底你想追乜嘢女仔，要有咩特質，係咪單純靚咁簡單？而你自己又有冇嗰d特質？例如，你單純想追靚女，而你唔靚仔，又無其他特別，多數已經死得。

我自己，會想追溫柔嘅女仔，但我都發覺，自己唔係脾氣好，懂體諒人地嘅男仔。增值自己先la,

俾着你係條女 樓主咁搞法 你一個月內都同樓主分手啦下嘛

樓主咁惡 覺得人奉旨要比反應咁 又威脅絕交又騷擾
又點會係兵 由頭到尾都係痴漢

咁進展係點？

Master都就黎比人term
你就放過佢比佢專心讀書先啦

Agree😂

23歲都仲A0 大家知咩事啦

屌 唔好話拍拖
淨係做hibye fd都厭你煩

佢地去咗旅行，但分房訓
不過個女仔終於肯比佢攬吓

ao切忌係未適當時候太投入,受傷既係你自己,係一個教訓
同埋你太大男人太急進,你連溝緊咩女都未知,其實你連佢真面目都未見到

痴痴呆呆坐埋一枱
你地兩個都唔好出嚟溝女/仔害人唔該

個女仔叫熊心如？

連登仔完美演譯一廂情願 個女仔都唔蘇你 自己乖乖地死埋一邊啦

ching 影衰哂香港男人

如果有人wtsapp我我冇睇佢再打俾我
我應該都會屌出聲
洗唔洗咁chir

巴打 我好似你呢個case 又係女校
傾計真係唔輕鬆 真係我同同事傾計仲唔使就住就住
笑都唔識講咁 好辛苦

咁個女仔第一次拍拖，咁初吻同拖手都緊係想最浪漫咁發生。老憑一拍拖就咩都比晒男朋友咩。

條女其實係情場高手 最叻釣A0JJ

如果真係A0 仲要23 歲
就俾d 男子氣慨
帶佢去d 少人地方(雖然香港無乜) 大膽拖住佢 錫佢
通常A0 就會就範

其實咁單純嘅人第一次真係有可能好抗拒身體接觸
因為仲未習慣咁親密
真係鍾意人嘅比啲耐性了解下佢先啦

唔係

個女仔都講過話自己唔識拍拖，有時都唔識比下反應。不過同佢做朋友果時唔洗就住就住。

一開頭我撩佢講D flirty 野，佢會成日話掉我落街吖，推我出馬路吖之類

錫嘴 同 錫面效果差距幾大？

之前試過太投入，傷到入左骨。今次打左少少底溝佢。我同佢做朋友三年到，到真正close 係上個半月咁囉